重看高達Z~覺得哈曼真係好型

咁年輕就可以統領阿古捷斯
利用泰坦斯同奧干的戰亂重整新自護
挾天子以令諸候~利用米妮婭重建自護~再借新自護完成人類變革
重要咁後生的女性~如果唔係捷度唔見咗個妹~佢應該成功咗
駕駛技術又勁~NT又覺醒埋~隻卡碧尼又靚~
着衫又有品味~
可惜唔係女主角~

其實我一直唔明
點解新自護由頭輸到尾...
明明佢哋紀律、能力、眼界、技術都好過地聯班懵炳...係輸喺主力MS建造技術上

累死馬沙個B

哈曼大人

然後哈曼究竟鍾意邊個

你都識講啦 MS建設技術

世界好撚唔公平...
明明乜都好過對手
硬係輸運...
佢本來MS都勁過地聯
但點知地聯V計劃開發出高達
之後一直輸到仆街...
又如果唔係比雷比爾走甩咗~發表咗自護無兵可用演說
自護簽咗和平條約就可以慢慢掙取時間做嘢

雖然唔否定佢本身勁不過本身係有父幹

太容易被原生NT影響（或者係捷度太鳩唔會受哈曼影響）
身邊基本上無乜正常人用，全部用得既都係痴痴地線既強化人
仲有最大鑊係古利明
最後一戰根本就係哈曼強化人軍vs古利明波蕾部隊
地球聯邦軍係執雞果個

你都係想要呢張相姐

後生版好好J

屌……
唔好侮辱好冇？

所以乜都唔使好
最緊要命好

我除咗褲等圖架屌你老母

邊個係玫瑰佬

每次睇呢套漫畫就覺得女人真係好恐怖

哈曼NT力量應該唔會比加美尤，阿寶差
未有T字骨已經可以用NT力擋到ZZ高達頭炮
相比之下獨角獸擋到殖民星炮原因係出於T字骨多過駕駛員能力

就咁睇好型~
但實際上真係有啲恐怖...
咁細個就咁深城府
馬沙都唔夠做
不過如果唔係佢~馬沙都做唔到新自護總統

全部都係官方出品
可以睇得出30年嘅畫風轉變

最後一張圖很有本子FEEL~

Zz果時我記得新自護贏晒架喎
好似去地球同聯邦簽咗和約定點
所以布拉度先唔可以追擊哈曼
得返班民間人可以繼續打

自護本身都分戴肯派同埋基連派，之後再分埋基連派同埋基西莉亞派，所以佢地咪唔協調，甚至鬼打鬼。
由一開始殘黨就分達拉斯同阿古捷斯，之後阿古哲斯又分裂
到0096都仲有班自護殘黨，你話如果佢地唔分裂既話，係有幾強既戰鬥力

隻豬比左馬沙 緊係馬沙
後尾佢以為馬沙死左咪搵捷度

捷度係精神交流似阿寶同娜娜關係

哈曼到底是誰? 是否真有其人?

縱觀整個z系列 ， 哈曼到底是誰？真的存在嗎？細思下來就會發覺這人物難道不是馬沙鳩吹出來的嗎？
哈曼完美的ＮＴ能力還有卡碧尼的浮遊炮武裝正是馬沙對自我的不肯定而虛構出來的人物
這一切都是馬沙為了拉泰坦斯下台而虛構出來的故事
細想一下 馬沙渣部爛鳩廢鐵百式怎能跟兩名完美的ＮＴ，高性能的卡碧尼跟ｔｈｅ ｏ抗衡？鳩吹也有個譜吧

哈曼係虛構
咁 ZZ 果時捷度係同馬沙既精神替身打緊 ?

本身自護同聯邦國力比係1:30
一開始就無可能贏，做所有野只係迫聯邦簽和約
兩次新自護戰爭聯邦厭戰，由頭到尾都無出過好似一年戰爭咁嘅總動員

zz成個故事都同z格格不入
難道zz是劇中劇嗎

吓……咁嘉美尤同林有德都見到哈曼㗎喎……
又唔得馬沙一個見到

嘉美尤同林友德
兩人看似重要 其實與劇情主軸並無太大關係

連邦無鬼打鬼咩

聯邦都係TITANS同AEUG咁鬼打鬼
自護鬼打鬼反而係套套都有咁滯
0079前：戴肯派vs薩比派
0079: 基連派vs基西莉亞派
0083: 迪拉斯艦隊vs西瑪艦隊
ZZ: 哈曼派vs 古利明派

你係咪白卡持有人

整體來講都係唔夠資源
如果唔係就唔使搞降下作戰
一年戰爭輸咗自護喺地球的勢力大減
幾乎攞唔到咩資源~
呢個對自護來講係重傷
分唔分裂都唔會好大分別
而且內耗一定冇泰坦期咁嚴重

點會冇關...如果冇關奧干搶唔到MK2可能好早就要收皮

咁事實上自護又真係人力不足 後期都喺學生兵新兵揸格魯古古呢啲高性能機

格魯古古去到z已經變做移動尿袋
其實2邊都唔夠人
要用小朋友同女人打仗

佢係痴左線嘅奶油

嘉美尤冇關係
唔係佢馬沙都唔掟石頭落地球

馬沙係自閉兒童，一切都係佢FF 出嚟

唔好委過於人啦

一班真心為宇宙居民爭取利益
一班淨係想復興自護同薩比家
ZZ嗰陣薩比派唔抵得哈曼做龍頭就推古利明出嚟作反
搞到新自護差唔多贏硬都要連本帶利嘔突

btw

讓小女孩穿這個
基西利亞很懂吧

好正
哈曼大人條腿
唔怪得知馬士文咁迷

什麼叫 "地聯" ?? 大陸仔。

馬沙：唔好屈我

屌那媽……
地球聯邦簡稱又大陸
你有乜嘢唔大陸
乜撚嘢都上綱上線呢個行為本身已經好撚大陸
係呀上綱上線
呢個文革詞語真係啱撚晒你呢啲人
支那人講過好多嘢
咁係咪佢哋講過你都唔講？